莊楊明上身！戰鬥民族酒駕「狂飆坦克」撞爛機場圍牆 驚險畫面曝光

俄羅斯的29歲士兵列列佐夫（Alexander Zherebtsov）駕駛BMP-3步兵戰車前往訓練場，卻疑似喝醉，一路以時速55英里（大約時速88.5公里）的速度狂飆，最後撞進伏爾加格勒國際機場（Volgograd International Airport），畫面全被監視器捕捉下來。事故發生後，他與坦克上另一名士兵尼羅茲涅斯科夫（Dmitry Nirozneskov）雙雙遭到拘留。